打麻雀上家唔食 食下家得唔得

打同一隻
燥撚左

點解唔得

揀人食咁撚賤

可以，因為你已摸牌，如果係下家打唔食，對家或上家再打就唔可以

又唔係蘇州艇
你自己話轉咗章都冇人知

過左你就已經可以食啦
未過就唔得

你唔係比人見到你一摸完即丟就得
可以話岩摸到叫糊

正常規矩係唔得
基於上家打完無人食，代表隻牌係安全牌
如果唔係，呢個世界無安全牌打

當然規矩死既，人係生既
所以隨你地自己定

講到明 兩次都唔食 係要食我 咁賤格

打過麻雀未呀小朋友
搏自摸呀嘛

乜撚 上家打完 我唔食 到我摸 我可以轉章/博自模
到下家打 唔通絕章都唔比食？

正解。

睇頭一句就知你唔識打牌啦

好似唔撚得架喎

正解

可以
你摸左牌就得

不過下家會唔會屌柒你就另計

可以

所以我屌柒左佢

上家唔食搏自摸 下家出統就十成食
係竹館打都唔會俾人屌

分清上家同下家未

得 記得大大聲補句 岩岩摸咋我 絕章XX

點解樓主打麻雀仲得閒上連登？

下家打，你唔食
對家or上家再打，你唔食得！

對家打，你唔食
上家再打，你唔食得！

此post已完

應該係要轉一圈

規矩上可以
有咩其他後果自己負責